[繪畫台] 繼續唔知自己畫緊乜鳩系列

成日畫畫下就越黎越離開最初構思

頭頂執毛幾靚

見到你畫又黎手畫左張

哈哈,佢係唔係牙痛

貼過黎啦bro

好

多謝